地鐵人流都不多我都出錯站

上頭傳來期限時間

叫完春未

真係出錯站

煮菜忘形被讚 無落調味太清淡

咁你咪好撚柒？

自爆完個心未定

就求其完成la

被彈時態度太差乜都喊

義勇義勇要出戰一拼